睇動漫既人心地都唔差得去邊

我覺得自己就係一個好例子

Agger
不過十個有九個都係毒撚樣

收嗲啦睇樣好呼淺

剩返個件就弱智樣

樓主全家過唔到新正頭

係

自己人都唔幫返自己人
果然動物界會斷送左係自己人手上

屌你老母

你比狗屌
我動漫撚心地好唔會禍及家人既

鍾意睇hunter, 烙印戰士，slam dunk既都係好人

hunter=沉迷打機不事生產 仲有拖延症
烙印=暴力嗜血
SD=MK

小圓 = 蘿莉控

小圓深度廚=弱智

好彩我唔係深度廚

唔覺

你係MK

hxh果個 ... 你講個作者而唔係讀者喎

司徒奈奈

我代表蘿莉區版主神隱bb對歧視蘿莉控嘅人予以強烈譴責

我個ex都好鐘意動漫
但係係個終極港女

讀過日文 不知幾多動漫迷八公八婆

假設正常智商

識日文

我蘿白腿控

毒撚都係社會毒瘤

睇動漫啲毒撚個個都心理變態,日日諗住點屌女
對啲細佬女都有性幻想

禾睇開back minor
想學首相屌隻豬

睇少啲卡通片啦

你個名

我個名

正唷

victim會send露J圖比一個岩岩識既人嗎

個班只係披住動漫殼既MK仔

岩啊
但係個victim唔照下鏡先呢

屌原來曲線
唔想應你

爬完文發現同樓主講的相反

戰車與少女咪就係你依D廢毒睇

Ching你冷靜少少
其實我初時都同你一樣有d同情羅浩峰
畢竟佢生成咁樣 個樣同我地又有幾分相似
我地難免會投射左自己既影子係羅身上
但係再反思多層 呢件事各打五十大板其實都冇錯
Send J圖比唔識既人同 mk仔打人 都係唔岩
冇論佢樣衰又好 靚仔又好 sendJ圖都係錯
Offtopic
學你咁講退一萬步 唔理道德 對cosplay雞要用返唔同既溝通方法 唔講呢單發生左既case
如果佢係靚仔 係咪會即刻比條女報警 call友埋伏
呢點我覺得有待商榷
現實就係咁殘酷

龜
你以為自己唔睇動漫就唔係死毒撚嗎

龜你呢種毒氣唔係靠上學術台校園台就洗到白架